whatsapp彈app

有無人同我一樣 update完whatsapp最新version之後彈app開唔到？
已經update埋ios都係咁

因為啲對話未back up，除左del左whatsapp再download過之外仲有咩方法？

用家問題，ios點會再bug

你卸載App就唔會冇對話，我經常咁做

唔該哂青！搞掂左！